WhatsApp 驚到賴屎

用廣告收嘅錢，去落ad，吸引大家繼續用個service，俾佢賣廣告

依家世界各地都 signal number 1

Whatsapp 點會唔震

豬閪真係豬閪 衝出黎柒
首先登報屌鳩apple
再改whatsapp私隱policy

呢頭全面封殺美國總統果頭話尊重私隱

搵人介紹牙祖俾佢識

梗係第一個屌鳩爛果啦
最多人用iMessage就係美國，搞到佢條撚樣係自己地頭竟然會無market share

好想睇到呢兩日signal新用戶數據
經過前兩日, 我電話八成人都開左Signal
公司啲group尋日都轉左去Signal

好有當年高登feel，伺服器又廢重要串柒柒
比lihkg app搶曬啲user

好多都轉晒 今日WHATSAPP 冇開過

WhatsApp 係印度最大報章登全版求人留低！

自取滅亡